死八婆扮乜撚嘢高竇呀

唔鍾意覆就一世咪覆啦屌你老母